異型蟲？

有巴絲知係咩蟲離？平時屋企都算乾淨，之前都無見過

叫粟米公公
問下你屋企人就會識
益蟲黎

1

100% match